利狗主場連輸五場，董健華條利迷就仆柒街。連輸十場嗰陣條木咀會唔會爆血管死？

死利狗董健草

我覺得利迷會先過腳痛哥爆血管

拉

樓主唔係

樓主

沒有之一

冇之一呀傻鳩

利狗？

我紐迷

我係董生fans

【特首選戰】麥明詩：佢肯聽民意係好事 林作：像董伯伯搵下台階

屌，拉

樓主利狗 睇到自己愛隊唔爭氣勁嬲

你食能屎

D利迷仲唔爭氣，畀人黑都唔出聲

條友30 幾年利迷

點知佢係利迷唔係曼迷呀？

舊年捧杯夠唔見條老坑精盡人亡

樓主點解冇事